有氧迷思破解！有氧燃燒脂肪量並不大！

節錄

- 除非你玩3項鐵人 日日訓練 經得起訓練還能夠恢復

- 一般人以長距離方式減肥 易肌力不足成為損耗性訓練

- 有氧減脂不能單純以脂肪作能源
同時降低肌肉量

- 肌肉量下降 代謝率亦隨著降低，能量消耗就越來越少

有氧減肥雖然好快見到成效，但長期效率低

減肥係長遠既事，用短期方法應對長期目標只會越減越肥

如果真係唔中意做舉鐵，咩重野行斜路/行樓梯效果重好

片入面嗰個都係肥撚

人地有話要減肥咩

look落下面發覺，原來個肥西有咁多朵

😎何立安，何博士：
📗學歷：
2011美國春田學院體育博士, PhD
2009美國春田學院肌力及體能訓練碩士, MEd
2004中國文化大學運動教練科學碩士, MS
2000台大政治系畢業

📗經歷：
2012返台任教，歷任：
中國文化大學體育系專任助理教授及體能教練
中華民國運動教練學會肌力及體能教練證照授證教官
台灣肌力及體能訓練協會肌力及體能教練證照授證教官
亞洲教練科學會肌力及體能教練證照授證教官
2016因反對大學評鑑和教授升等制度，辭職離開文化大學
2016起擔任怪獸肌力及體能訓練中心總教練
2019 SBD菁英體能教練
台灣SBD菁英聯盟之首

📗運動資歷：
跆拳道五段
巴西柔術棕帶
國術世界錦標賽搏擊項目中華代表隊選手
亞洲盃健力錦標賽長青組國手
跆拳道、武術散打、自由搏擊、巴西柔術教練

📗選手經歷：
2018亞洲盃經典健力錦標賽M1長青組臥舉第二名，蹲舉第三名，硬舉第三名，總合第三名
2011國際巴西柔術總會波士頓國際公開賽紫帶組超重量級第二名
2011美國NAGA東岸盃紫帶組超重量級第一名
2011國際巴西柔術總會紐約國際公開賽紫帶組超重量級第二名
2010美國NAGA東岸錦標賽壯年藍帶組第一名
2010美國NAGA東岸錦標賽寢技壯年中級第一名
2009台灣巴西柔術錦標賽藍帶組超重量級第二名
2009台灣巴西柔術錦標賽藍帶組無限量級第二名
2008美國新英格蘭Team Link盃寢技角力賽中級組重量級第一名
2004TFF異種格鬥賽第一名
2004國術世界錦標賽搏擊項目第一名
2004全國中正盃武術散打第二名
2003台灣省主席盃武術散打第一名
2003全國中正盃武術散打第三名
2003全國運動會武術散打第三名
2002全國武術冬季聯賽武術散打第一名
2002正心盃格鬥賽第一名
2001全國中正盃武術散打第一名
2001全國總統盃武術散打第一名
2000台北市中正盃跆拳道第一名
2000台北市青年盃跆拳道第一名
2000台灣省主席盃武術散打第二名
1999全國運動會跆拳道第四名
1999全國中正盃武術散打第一名
1998台灣區運動會國術擂臺第四名

真，又係你回呢張相

btw最後有無同到柯屎絲一齊？

你老母就肥西，人地館長師傅嚟

你同連燈仔講呢啲
連燈仔會話做兩日掌上壓都大隻過佢

我係中意叫佢肥西啊

人地一拳打撚死你七次都得呀.......

減脂從來都係七分靠飲食 三分先係運動嫁啦

飲食法不嬲都係一個幫你可以"長期" "維持" 你熱量同營養需求既餐單
所以keto,低碳,素食,斷食,根本冇必要互屌
你鐘意而又長期跟到就得

做咁撚多運動都咁肥

相撲佬都大大隻啦

佢好似係做functional training / 健力為主
即係將全部嘅ability point 點哂落 力、防、體
外表全棄

條友為屌而屌
講野唔撚用腦

點解講到有氧運動一啲好處都冇咁

kofgym有條片又係數臭有氧
隔離post又有人笑港女行山
有氧又可以健心肺同靚皮膚

健身啲人除左做gym之外好似冇其他運動咁，一封gym又話肥又剩咁，7成飲食3成運動 注意飲食點會肥，再唔係就做下其他健身之外既運動keep住體脂，開返gym咪去返做，好快進步番

又係你條傻閪，去到某條line之後係必須做阻力訓練先保持到肌肉量，同埋蛋白質係合成肌肉嘅基本營養，喺冇tran嗰陣一樣係可以用嚟合成脂肪，但為咗keep住肌肉量係必須攝取

你講到行山跑步咁容易就keep到，pro嗰班長跑選手、游泳選手唔使做力量訓練，剩下做專項訓練就得啦

不過排骨仔得瘦到冇肌肉食少啲就直接見骨，完全明點解你咁諗

點撚樣呀，鬼唔撚知會跌咩，跌咪跌囉屌你老母，我係有健身都有其他運動，例如游水，我當佢封泳池咪由佢封，係度屌撚哂鬼咁，我有女同事個老公係肥撚咪一樣有女，你個樣柒冇錢咪又係冇女，唔係話健身冇用，肌肉量係需要既，但唔好數臭其他運動同其他飲食或其他娛樂，生活唔係得做gym既，所以知唔撚知點解香港啲gym撚咁多人仇呀?睇下個熱門post

人哋玩powerlifting

同埋我想講我個留言係故意用黎釣魚既
屌你老母我都忍得你耐啦

Kof 其實幾仆街
上次健身房要裝安心出殯
條友就串鳩人哋真係裝
然後俾另一間黃既gym爆佢連地址都無公開

仲有叫人課金比佢

事實有氧減肥真係唔流行，增肌減脂係主流